盧卡古真係好撚廢呀

屌你老母入兩點又點呀

入兩球*

屌你老母隻右腳垃圾到 底線傳底

睇下馬斯亞幾撚fit 再睇下你老母個盧卡古

打反擊其實唔錯 不過黎到曼聯好多控球主攻 佢本身又無基本功 結果啲弱點現哂形

理撚得你，佢真係入左21球6助攻

Binc